# Yıldırım Cafe Yönetim Sistemi

Java Dili ve SQLite Veri Tabanı Kullanılarak Yazılan Bir Cafe Yönetim Sistemi
Özellikleri
- Yönetilebilir Fiyatlar
- Fiyat Listesi
- Admin Girişi
- Hesap Makinesi
- Fatura
- Faturayı PDF olarak Kaydetme